車路士一換咗龍門就場場大勝！

垃圾基柏

換咗領隊呀on9

你柒咗，未換龍場場因為龍門派膠失波

你柒左，雞巴係前領隊

邊到場場大勝
2和1勝

曼聯一完轉會窗就不敗 場場大炒

和到獌，零失球＝大勝

GOOGLE隊

有無講錯呀

Mandy真係好好J kapa躝未

又大勝3球